<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<rss version="2.0" >
    <channel>
        <title>3DNews: Новости Hardware</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/</link>
        <description>3Dnews Daily Digital Digest 3DNews: Новости Hardware</description>
    <image>
        <title>3Dnews Daily Digital Digest</title>
        <url>http://www.3dnews.ru/i/3dn.gif</url>
        <link>http://www.3dnews.ru</link>
    </image>

   <item>
        <title>AMD R600: новые подробности, новые противоречия</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/amd_r600_novie_podrobnosti_novie_protivorechiya-191306/</link>
        <description>По мере приближения анонса нового поколения графических чипов AMD-ATI усиливается поток слухов и домыслов на эту тему и часто весьма противоречивых. В таком разнообразии информации ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 19:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Продажи 300-Гб голографических дисков стартуют в июле</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/300_gb_golodiski_i_provody_v_iule-191295/</link>
        <description>На днях в Сети появилась информация о начале поставок компанией InPhase Technology голографических дисков емкостью 300 Гб и оптических приводов для них. Этой информации, озвученной ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 18:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Silentium T Pro – новая концепция охлаждения от Arctic Cooling</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/silentium_t_pro_novaya_kontseptsiya_ohlazhdeniya_ot_arctic_cooling-191288/</link>
        <description>Швейцарская компания Arctic Cooling, известный производитель систем охлаждения, представила вниманию компьютерной общественности новое семейство корпусов Silentium T Pro с ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 18:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Новинки в области ручных и книжных сканеров</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/novinki_v_oblasti_ruchnih_i_knizhnih_skanerov-191287/</link>
        <description>Начнем с того, что компания Planon выпустила новую модель своего ручного сканера серии DocuPen. Модель RC 800 представляет собой цветной сканер, способный сканировать ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 17:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Флэшки со стразами Swarovski от Solid Alliance</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/fleshki_so_strazami_svarovski_ot_solid_alliance-191286/</link>
        <description>Компания Solid Alliance, хорошо известная своим необычным дизайном флэшек, представила новую модель USB-накопителей, украшенных стразами Сваровски. Самое интересное, что ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 17:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Порция данных о южных мостах Intel ICH9/ICH10</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/portsiya_dannih_o_uzhnih_mostah_intel_ich9_ich10-191292/</link>
        <description>К приходу процессоров следующего поколения компания Intel готовит новые наборы системной логики. Наиболее изученными из новинок пока являются чипсеты семейства Bearlake, о ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 16:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Чистая прибыль NVIDIA за FY'2007 выросла на 49%</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/chistaya_pribil_nvidia_za_2007_fy_virosla_na_29-191284/</link>
        <description>Компания NVIDIA отрапортовала о своих финансовых результатах за четвертый квартал 2007 финансового года, который закончился 28 января. Финансовые достижения компании ошеломляют. ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 16:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Тайвань выиграет от DSLR-увлечения японцев</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/taivan_viigraet_ot_perehoda_yaponii_na_dslr-191266/</link>
        <description>Недавно мы рассказывали вам, что ведущие японские производители цифровых фотоаппаратов Sony, Canon, Nikon, Matsushita Electric Industrial всё больше внимания уделяют производству и ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 15:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>В Финляндии &quot;мобилок&quot; больше, чем людей</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/v_finlyandii_mobilok_bolshe_chem_ludei-191281/</link>
        <description>Финляндия – одна из самых технологически развитых стран мира. Согласно последним статистическим данным, опубликованным местным министерством связи, практически все пользователи ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 14:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>GoForce 6100 - первый процессор приложений от NVIDIA</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/goforce_6100_pervii_protsessor_prilozhenii_ot_nvidia-191278/</link>
        <description>Учитывая возрастающие требования к мультимедийным возможностям мобильных устройств, компания NVIDIA представила свой первый процессор приложений GoForce 6100, который ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 14:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>General Electric выходит на рынок цифрокомпактов</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/general_electric_vihodit_na_rinok_tsifrokompaktov-191294/</link>
        <description>Американский мегагигант компания General Electric (GE), ассортимент выпускаемой продукции которой начинается с бытовых приборов и заканчивается авиационными двигателями, решила ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 14:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Наушники-розы для любимой</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/naushniki_rozi_dlya_lubimoi-191279/</link>
        <description>Японцы из Elecom не перестают радовать прекрасную половину человечества не менее прекрасными наушниками. После выпуска наушников в виде сердечек компания представила новую модель, ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 13:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Правда о Mobility Radeon X2300</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/pravda_o_mobility_radeon_x2300-191275/</link>
        <description>Компания AMD опубликовала характеристики своего нового графического чипа Mobility Radeon X2300 и, тем самым, положила конец слухам и домыслам относительно его характеристик. ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 13:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>LG делает гламурные телефоны для бедных</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/lg_delaet_glamurnie_telefoni_dlya_bednih-191274/</link>
        <description>Даже в развивающихся странах, где мобильные телефоны раскупаются, чуть ли не быстрее продуктов питания, а рынок растёт как на дрожжах, пользователи не хотят просто владеть куском ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 12:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>20 Гб для телефонов Nokia</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/20_gb_dlya_telefonov_nokia-191273/</link>
        <description>Вскоре мобильные телефоны смогут значительно расширить запасы интегрированной памяти для хранения различной информации. По словам Seagate, тончайший жесткий диск DAVE научился ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 12:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Классические и &quot;хай-тек&quot; наушники от SVEN</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/klassicheskie_i_hai_tek_naushniki_ot_sven-191272/</link>
        <description>Компания SVEN представила несколько новых моделей мультимедийных наушников со встроенным микрофоном - SVEN AP-835 и SVEN AP-875 - несомненно, станут одними из самых ярких и ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 11:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Intel Nehalem будут иметь  8 потоков и &quot;ускорятся&quot; на 40%</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/intel_nehalem_symmetric_multi_threading_i_povishenie_proizvoditelnosti_do_40-191271/</link>
        <description>Как известно, компания AMD готовит к выпуску 4-ядерные процессоры Opteron под кодовым именем Barcelona. Тем временем производитель Intel, подзадоренный недавним заявлением AMD об ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 10:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Чип TI OMAP3430: HD-видео 720p и OpenGL ES 2.0 в &quot;мобилках&quot;</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/protsessor_ti_omap3430_hd_video_720p_v_mobilnikah-191270/</link>
        <description>Благодаря новой разработке компании Texas Instruments в ближайшем будущем смартфоны, коммуникаторы и прочие подобные устройства смогут обзавестись поддержкой HD-видео стандарта ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 10:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>IBM на 3GSM: мультимедийные сервисы завтрашнего дня</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/ibm_na_3gsm_multimediinie_servisi_zavtrashnego_dnya-191269/</link>
        <description>В Барселоне на мероприятии 3GSM World Congress компания IBM опубликовала отчет в рамках развернувшейся дискуссии о том, каким образом телекоммуникационные компании смогут преуспеть ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Yahoo рекламируется на телефонах в 18 странах</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/yahoo_reklamiruetsya_na_telefonah_v_18_stranah-191268/</link>
        <description>Yahoo будет рекламировать крупнейшие компании в 18 различных странах с помощью мобильных телефонов. Желая дотянуться до абонентов сотовых сетей, проживающих в Западной Европе, ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Celeron 420 на ядре Conroe-L за $39 появится в июне</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/celeron_420_na_yadre_conroe_l_za_39_poyavitsya_v_iune-191267/</link>
        <description>Ранее полагалось, что процессоры Celeron на ядре Conroe-L будут представлены только двумя моделями: Celeron 430 c тактовой частотой 1,8 ГГц и Celeron 440 – 2 ГГц. Сайт VR-Zone ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>IBM: кэш eDRAM ускорит процессоры в два раза</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/48_mb_kesh_edram_protsessori_ibm_stanut_vdvoe_bistree-191276/</link>
        <description>Об одном фундаментальном нововведении, которое позволит удерживать темпы прогресса процессорной индустрии в ближайшие годы, компании Intel и IBM совместно с AMD, Toshiba и Sony ...</description>
		<pubDate>Thu, 15 Feb 2007 08:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>SPARKLE Calibre P880LV с термоэлектрическим охлаждением</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/sparkle_calibre_p880lv_geforce_8800_gts_320mb_s-191264/</link>
        <description>В отличие от многих производителей, анонсировавших свои 320-Мб версии видеокарт на базе видеочипа G80 только с референсными характеристиками и дизайном, компания SPARKLE Computers ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 18:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Нанотехнологии помогут китайской экономике</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/nanotehnologii_pomogut_kitaiskoi_ekonomike-191265/</link>
        <description>Будущее Китая, как супердержавы, зависит от нанотехнологий, считает профессор Калифорнийского Университета Санта-Барбары Ричард П. Апельбаум (Richard P Appelbaum). Своё мнение ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 17:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>PlayReady - очередной антипиратский ход от Microsoft</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/playready_ocherednoi_antipiratskii_hod_ot_microsoft-191262/</link>
        <description>На проходящем в Барселоне Всемирном конгрессе 3GSM компания Microsoft анонсировала новую технологию защиты авторских прав PlayReady, призванную стать непреодолимым барьером для ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 16:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>RFID в таблетках</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/rfid_v_tabletkah-191259/</link>
        <description>Компания Kodak запатентовала изобретение, описывающее разрушаемые RFID-метки, предназначенные для применения в медицине. Предполагается, что такие метки могут интегрироваться в ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 16:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Symantec приобрела компанию Altiris</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/symantec_priobrela_kompaniu_altiris-191253/</link>
        <description>Корпорация Symantec купила Altiris, компанию, которая занималась, в основном, администрированием и защитой конечных узлов сети. Благодаря этому соглашению в продукты Symantec будут ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 15:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Neonode N2: европейский ответ iPhone</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/neonode_n2_evropeiskii_otvet_iphone-191254/</link>
        <description>Пока ведущие производители мобильных телефонов на проходящем в Барселоне конгрессе 3GSM рассуждали на тему влияния на будущий дизайн недавних новинок 
 Apple iPhone и LG Prada, да ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 14:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Тонкий и надёжный музыкальный моноблок MOTOSLVR L9</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/tonkii_i_nadshzhnii_muzikalnii_monoblok_motoslvr_l9-191236/</link>
        <description>Американская компания Motorola недавно пополнила серию тонких моноблоков MOTOSLVR моделью MOTOSLVR L9, которая обещает порадовать пользователей не только симпатичным дизайном, но и ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 14:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>800-мегагерцевые серверные модули от Super Talent</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/800_megagertsovie_servernie_moduli_ot_super_talent-191235/</link>
        <description>Компания Super Talent Technology, известный производитель DRAM- и флэш-решений, представила вниманию компьютерной общественности новые серверные модули памяти T800RB1G типа ECC ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 13:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Titan Elena - термоэлектрический кулер для видеокарт</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/titan_elena_termoelektricheskii_kuler_dlch_videokart-191234/</link>
        <description>Новую систему охлаждения для видеокарт разработала компания Titan Computer. Новинка получила имя Elena TEC VGA Cooler. Система включает термоэлектрический элемент, теплоотводные ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 12:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>SanDisk на 3GSM: 8-Гб флэш-накопитель на iNAND</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/sandisk_na_3gsm_8_gb_flesh_nakopitel_na_inand-191233/</link>
        <description>Компания SanDisk Corporation на проходящей на этой неделе в Барселоне выставке 3GSM World Congress 2007 представила новый флэш-накопитель объёмом 8 Гб на базе модулей памяти iNAND. ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 12:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>&quot;Ломаный&quot; слайдер MOTORIZR Z8 к апрелю 2007 года</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/_lomanii_slaider_motorizr_z8_k_aprelu_2007_goda-191231/</link>
        <description>На крупнейшем мероприятии 3GSM 2007 свои новые продукты показали многие компании, занимающиеся производством сотовых телефонов, в число которых вошла и американская Motorola. ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 11:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Смартфон-книжка Nokia E90 для бизнесменов</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/smartfon_knizhka_nokia_e90_dlya_biznesmenov-191229/</link>
        <description>Кроме большого помощника в электронной переписке Nokia E61i, на 3GSM World Congress 2007 компания Nokia также представила и другие новинки в серии E. Одним из таких устройств ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 10:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Смартфон BlackBerry 8800 представлен официально</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/smartfon_blackberry_8800_predstavlen_ofitsialno-191228/</link>
        <description>На мероприятии 3GSM World Congress, проходящем в Барселоне, компания Research In Motion (RIM) представила новую модель смартфона, с порядковым номером 8800, пополнившую линейку ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 10:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>GeForce 8800 GTS 320MB в исполнении пяти производителей</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/geforce_8800_gts_320mb_v_ispolnenii_pyati_proizvoditelei-191226/</link>
        <description>После официального анонса 320-Мб версии NVIDIA GeForce 8800 GTS ряд производителей представили свои решения. Анонсированы как продукты с референсными частотами, так и разогнанные ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Стильный слайдер Nokia E65 для бизнесменов</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/stilnii_slaider_nokia_e65_dlya_biznesmenov-191230/</link>
        <description>Современные смартфоны постепенно перестают быть лишь товаром для толстосумов и привлекают всё больше простых пользователей, которые с большим энтузиазмом приобретают устройства, ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>FOXCONN GeForce 8800 GTS 320 Мб: половина памяти с разгоном</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/foxconn_gf8800_gts_320mb_polovina_pamyati_s_razgonom-191227/</link>
        <description>Авторитетный производитель компьютерной и бытовой электроники компания Hon Hai Precision Industry, больше известная под своей торговой маркой FOXCONN, поддержала инициативу NVIDIA ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Albatron 8800 GTST: в поддержку атаки на фронте $300-350</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/albatron_8800_gtst_v_podderzhku_ataki_na_fronte_300_350-191232/</link>
        <description>Тайваньская компания Albatron Technology вместе с большинством производственных партнёров из лагеря NVIDIA не упустила шанс отметить официальный выход GeForce 8800 GTS 320 Мб ...</description>
		<pubDate>Wed, 14 Feb 2007 08:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>AMD R600: тесты и подробные фото Radeon X2800 XTX</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/amd_r600_testi_i_podrobnie_foto_radeon_x2800_xtx-191224/</link>
        <description>Новости на тему грядущего графического чипа R600 от AMD-ATI со временем приобретают всё больше конкретики и подкрепляются новыми деталями. Несколько информационных ресурсов, в том ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 18:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Технологии AMD в мобильной 3D-графике STMicroelectronics</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/tehnologii_amd_v_mobilnoi_3d_grafike_stmicroelectronics-191217/</link>
        <description>Компания STMicroelectronics заявила о заключении стратегического соглашения о лицензировании с AMD, предусматривающего использование в платформе STMicroelectronics Nomadik ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 18:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Российская премьера интернет-центра ZyXEL P-330W</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/rossiiskaya_premera_internet_tsentra_zyxel_p_330w-191225/</link>
        <description>Сегодня в Государственном Политехническом Музее состоялась презентация нового интернет-центра ZyXEL  P-330W. На мероприятии компания ZyXEL Communications сообщила о начале поставок ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 18:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Расширение программы AMD64 Longevity и анонс Geode LX900</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/rasshirenie_programmi_amd64_longevity_i_anons_geode_lx900-191216/</link>
        <description>О программе AMD64 Longevity знают, наверное. уже многие. Она предусматривает поставки процессоров, внесенных в список AMD64 Longevity, на протяжении как минимум пяти лет. ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 17:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Первые системные платы с поддержкой DDR3</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/pervie_sistemnie_plati_s_podderzhkoi_ddr3-191212/</link>
        <description>Системные платы на основе набора системной логики Intel P35 Express, входящего в семейство Bearlake, станут первыми решениями, поддерживающими модули оперативной памяти стандарта ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 16:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Персональный обогреватель ко Дню влюбленных</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/personalnii_obogrevatel_ko_dnu_vlublennih-191204/</link>
        <description>Японским влюбленным можно только позавидовать – аккурат ко дню Святого Валентина (да-да, в Японии его тоже отмечают) компания Sanyo выпустила небольшой обогреватель под названием ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 16:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Сетевое SATA-хранилище от Coraid</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/setevoe_sata_hranilishe_ot_coraid-191200/</link>
        <description>Американская компания Coraid Inc, известный в Linux-среде  производитель сетевых систем хранения данных, продемонстрировала на недавно прошедшей Southern California Linux Expo ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 15:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Samsung F510 и F520 - новые смартфоны серии Ultra</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/samsung_f520_f510_novie_modeli_seii_ultra-191193/</link>
        <description>Компания Samsung Electronics официально представила новые мультимедийные модели, дополняющие популярную серию Ultra — F700, F520, F510, F500 и F300. О большинстве из них мы уже ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 15:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Китай: грядущий лидер полупроводниковой промышленности</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/kitai_gryadushii_lider_poluprovodnikovoi_promishlennosti-191194/</link>
        <description>После проведения аналитического исследования рынка полупроводниковой продукции, сотрудники организации PricewaterhouseCoopers, опираясь на данные китайских и мировых источников, ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 14:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Бизнес-монстр Nokia E61i от финнов</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/biznes_monstr_nokia_e61i_ot_finnov-191190/</link>
        <description>На 3GSM World Congress 2007 компания Nokia представила несколько новых бизнес-телефонов в серии E, среди которых выделяется тонкая машинка Nokia E61i. По словам разработчиков, этот ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 14:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>ASUS, ECS, MSI и GIGABYTE продали 10 млн. матплат в январе</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/asus_ecs_msi_i_gigabyte_prodali_10_mln_matplat_v_yanvare-191188/</link>
        <description>Отличные результаты продаж продемонстрировали четыре тайваньских производителя-гиганта материнских плат. К славной четверке относятся компании ASUS, ECS, MSI и GIGABYTE. За прошлый ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 13:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Microsoft трудится над Zune-телефоном</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/microsoft_truditsya_nad_zune_telefonom-191179/</link>
        <description>Когда Microsoft только начинала выводить на рынок музыкальный плеер Zune, руководители компании утверждали, что кроме музыкального направления, новый бренд может также стать домом ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 12:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Omnifone попытается конкурировать с iTunes</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/omnifone_popitaetsya_konkurirovat_s_itunes-191177/</link>
        <description>Одна из крупнейших британских музыкальных компаний Omnifone недавно представила музыкальный сервис MusicStation, предназначенный для работы с мобильными телефонами. Разработка ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 12:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>SanDisk на 3GSM: 4 Гб в формате microSDHC</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/sandisk_na_3gsm_4_gb_v_formate_microsdhc-191186/</link>
        <description>Мода на microSD и microSDHC (microSD-карты повышенной ёмкости) среди производителей мобильных телефонов и других портативных электронных устройств стимулирует постоянный рост ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 11:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Официальный анонс и цены GeForce 8800 GTS 320 Мб</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/ofitsialnii_anons_i_tseni_geforce_8800_gts_320_mb-191210/</link>
        <description>Об &quot;урезанной&quot; версии видеокарты GeForce 8800 GTS мы знаем уже давно. Отличием 320-Мб версии от GeForce 8800 GTS 640 Мб является вдвое уменьшенный объем видеопамяти, а по всем ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 11:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>3GSM: Nokia 3110 - классический телефон</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/3gsm_nadshzhnii_klassicheskii_sotovii_nokia_3110-191180/</link>
        <description>Финская компания Nokia на 3GSM World Congress 2007 представила новую модель мобильного телефона Nokia 3110. Надёжное и не слишком дорогое устройство идеально подходит для ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 10:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Новые медиапроцессоры AMD Imageon уже на рынке</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/novie_mediaprotsessori_amd_imageon_uzhe_na_rinke-191184/</link>
        <description>Компания AMD официально представила новые мультимедийные процессоры Imageon 2298, 2294 и 2192. Напомним, что раньше имя Imageon принадлежало компании ATI, но, после всем известного ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 10:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>ASUS P5NT WS - матплата на базе NVIDIA C55+MCP55PXE</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/asus_p5nt_ws_matplata_na_baze_nvidia_c55_mcp55pxe-191191/</link>
        <description>Еще в октябре прошлого года мы сообщали, что набору системной логики NVIDIA nForce 590 SLI IE грядет замена в виде связки C55 и MCP55PXE. Свое решение на базе нового набора ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Samsung L77: 7х оптический зум в тонком корпусе</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/samsung_l77_ultratonkii_kompakt_s_7_kratim_obektivom-191183/</link>
        <description>Компания Samsung на днях анонсировала новую цифровую компактную фотокамеру L77, определив ее как самую тонкую 7-мегапиксельную камеру с 7-кратным оптическим увеличением. Достигая в ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>PlayStation 3 стоит €599</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/playstation_3_stoit_599-191192/</link>
        <description>Европейское подразделение компании Sony Computer Entertainment (SCE) назвало официальную дату релиза игровой приставки PlayStation 3 в странах Европы, Африки, Ближнего Востока и ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Nokia N77: телевизионный центр в мобильнике</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/nokia_n77_televizionnii_tsentr_v_mobilnike-191189/</link>
        <description>Стараясь популяризировать мобильное телевидение (DVB-H), компания Nokia продолжает выпускать всё новые аппараты, специально заточенные под эту технологию. Недавно на 3GSM World ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 08:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>3GSM 2007: что нас ждет на этой неделе</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/3gsm_2007_chto_nas_zhdet_na_etoi_nedele-191187/</link>
        <description>На этой неделе, 12-15 февраля, в каталонском городе Барселона взгляд всего цифрового мира будет прикован к значимому событию – выставке-конференции 3GSM 2007. Предположительно, ...</description>
		<pubDate>Tue, 13 Feb 2007 08:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Nokia 6110 Navigator - телефон с GPS-модулем</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/nokia_skrestila_telefon_s_gps_sistemoi-191181/</link>
        <description>Современные мобильные телефоны всё чаще получают навигационные функции. Не желая отставать от моды, на 3GSM World Congress компания Nokia представила свой вариант гибрида сотового ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 19:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>HP iPAQ 500 Voice Messenger - смартфон с Windows Mobile 6.0</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/hp_ipaq_500_voice_messenger_smartfon_s_windows_mobile_6_0-191178/</link>
        <description>На проходящей в Барселоне выставке 3GSM World Congress 2007 компания Hewlett-Packard анонсировала смартфон HP iPAQ 500 Voice Messenger, работающий под управлением недавно ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 19:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Windows Mobile 6: теперь официально!</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/windows_mobile_6_teper_ofitsialno-191182/</link>
        <description>Сегодня корпорация Microsoft официально анонсировала Windows Mobile 6, последнюю версию своей операционной системы для мобильных устройств. Windows Mobile 6 стала удобней в работе ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 18:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>AMD Barcelona: новая порция данных в предверии ISSCC</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/amd_barcelona_novaya_portsiya_dannih_v_predverii_isscc-191176/</link>
        <description>Решив не отдавать ни пяди информационного пространства своему извечному конкуренту корпорации Intel, компания AMD, в преддверии International Solid State Circuits Conference ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 18:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Sony расплющит плеер NW-A3000 ради iPod</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/sony_rasplushit_pleer_nw_a3000_radi_ipod-191166/</link>
        <description>Слухи о том, что компания Sony готовится к триумфальному возвращению на рынок аудио-плееров, ходили по сети уже достаточно давно. Cейчас японским производителям достаточно сложно ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 18:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>3GSM 2007: CNN представляет новостной мобильный сервис</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/3gsm_2007_cnn_predstavlyaet_novostnoi_mobilnii_servis-191174/</link>
        <description>На открывшейся сегодня в Барселоне выставке 3GSM 2007 компания CNN пообещала представить общественности свой собственный мобильный сервис CNN Mobile service. Известно, что этот ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 17:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Доля HD-камкодеров достигнет 80% к 2011 году</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/dolya_hd_kamkoderov_dostignet_80_k_2011_godu-191165/</link>
        <description>Согласно данным, приведенным в опубликованном на  днях аналитическом обзоре агентства Seed Planning, Inc., видеокамеры, способные производить запись видео высокого качества (HD - ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 17:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>NEC на пути внедрения нового стандарта обмена сообщениями</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/nec_na_puti_vnedreniya_novogo_standarta_obmena_soobsheniyami-191156/</link>
        <description>На днях пресс-служба корпорации NEC обнародовала данные, что компания запускает новую инфраструктуру обмена сообщениями между пользователями телефонами – «IP Messaging». По словам ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 16:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Твердый метанол – решение проблемы безопасности топливных ячеек</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/tverdii_metanol_reshenie_problemi_bezopasnosti_toplivnih_yacheek-191155/</link>
        <description>На очередной выставке FC Expo 2007, посвященной новым разработкам в области топливных ячеек, компания Kurita Water Industries представила новую версию своего твердого метанола. ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 16:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Скоростной электромобиль на трёх колесах</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/skorostnoi_elektromobil_na_trshh_kolesah-191154/</link>
        <description>В феврале 2006 года две канадские компании EBW и T-Rex основали совместное предприятие Silence, целью которого было проектировка и создание мощных ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 15:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Процессоры AMD: официальное снижение цен</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/protsessori_amd_ofitsialnoe_snizhenie_tsen-191172/</link>
        <description>Мы уже сообщали о том, что компания AMD сегодня собирается снизить цены на ряд своих процессоров. Изучение сегодняшних прайсов производителя показало, что данные The Inquirer ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 14:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>80-ядерный процессор от Intel: новые подробности</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/80_yadernii_protsessor_ot_intel_novie_podrobnosti-191164/</link>
        <description>Корпорация Intel сегодня представила немного дополнительных данных касающихся 80-ядерного процессора, являющегося на сегодняшний день самой производительной системой на одном ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 14:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Почувствуй себя спортсменом вместе с Nintendo Wii</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/pochuvstvui_sebya_sportsmenov_vmeste_s_nintendo_wii-191153/</link>
        <description>Видеоигры вряд ли можно назвать активным развлечением. В большинстве случаев любители виртуальных приключений лишь сидят на диване с контроллером в руках и таращатся в экран ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 13:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Комплексное решение для цифрового мобильного TV от Frontier и S3</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/kompleksnoe_reshenie_dlya_tsifrovogo_mobilnogo_tv_ot_frontier_i_s3-191152/</link>
        <description>Компании Frontier Silicon и Silicon &amp; Software Systems (S3) заявили о разработке совместного аппаратно-программного решения, предназначенного для реализации поддерживающих ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 13:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Аналоговый джойстик для мобильников</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/analogovii_dzhoistik_dlya_mobilnikov-191149/</link>
        <description>Производительность и функциональность мобильных устройств постоянно растет, а вместе с этим растет и необходимость предоставить наиболее удобный интерфейс для различных приложений. ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 12:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>UREN A1 – автомобильный компьютер на базе AMD LX800</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/uren_a1_avtomobilnii_komputer_na_baze_amd_lx800-191151/</link>
        <description>Компания Innowell представила ультракомпактный компьютер (UMPC) UREN A1, позиционируемый для использования в автомобиле и выполненный в формате моноблока с 7&quot; дисплеем. Хотя в ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 12:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Первый прототип коммерческого квантового компьютера</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/pervii_prototip_kommercheskogo_kvantovogo_komputera-191150/</link>
        <description>На 20 лет ранее, чем предполагали ученые, коммерческая компания анонсировала выход квантового компьютера, который поможет сильно ускорить исследования и оптимизировать вычисления. ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 11:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Более $1 трлн. на внедрение стандартов сетей нового поколения в 2015 году</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/bolee_1_trln_na_vnedrenie_standartov_setei_novogo_pokoleniya_v_2015_godu-191146/</link>
        <description>Представители аналитической компании ABI Research пришли к выводу, что к концу 2007 года мировое сообщество переступит порог начала эволюции стандартов сетей нового поколения ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 10:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Пузырьковая логика ускорит лабораторные исследования</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/puzirkovaya_logika_uskorit_laboratornie_issledovaniya-191144/</link>
        <description>Технология пузырьковой памяти, представленная компанией Texas Instruments еще в середине 70-х годов прошлого века, вновь возвращается. На этот раз пузырьки планируется использовать ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 10:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Пять новых плазменных ТВ от NEC в продаже</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/pyat_novih_plazmennih_tv_ot_nec_v_prodazhe-191127/</link>
        <description>Компания NEC выпустила на рынок сразу пять плазменных телевизионных панелей с диагоналями 60&quot;, 50&quot; и 42&quot;. Из них три модели стали основой новой серии XM, а две пополнили линейку ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Вскоре NAND-флэш заменит компактные HDD в видео-iPod</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/vskore_nand_flesh_zamenit_kompaktnie_hdd_v_video_ipod-191123/</link>
        <description>Стало известно, что компания Apple, возможно, к концу года оснастит флагманские модели своих плееров iPod модулями флэш-памяти типа NAND вместо компактных жестких дисков. По мнению ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Белоснежные колонки-трансформеры для аудио-плееров</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/belosnezhnie_kolonki_transformeri_dlya_audio_pleerov-191122/</link>
        <description>Тайваньская компания ViPowER, известная в основном своими мобильными шасси и внешними модулями для жёстких дисков и оптических приводов, представила необычную акустическую систему ...</description>
		<pubDate>Mon, 12 Feb 2007 08:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Крупные компании создают платформу для 3G-устройств</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/krupnie_kompanii_sozdaut_platformu_dlya_3g_ustroistv-191119/</link>
        <description>С целью разработки платформы для мобильных телефонов следующего поколения объединились такие крупные компании как NTT DoCoMo, Renesas Technology, Fujitsu Limited, Mitsubishi ...</description>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2007 14:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Pocketec NANO: 1&quot; мобильный накопитель</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/pocketec_nano_mobilnii_nakopitel_tolshinoi_1-191124/</link>
        <description>Широкое распространение все более мощных и функциональных мобильных устройств создает потребность в максимально-мобильном и вместительном источнике информации. Компания Pocketec ...</description>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2007 13:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Процессоры под Socket P: об уровне TDP и 45-нм решениях</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/mobilnie_protsessori_intel_ob_urovne_tdp_i_45_nm_resheniyah-191134/</link>
        <description>Японский сайт PC Watch опубликовал выдержки с последних роадмапов компании Intel по выпуску процессоров для мобильных ПК. Наконец, мы получили данные об уровне максимальной ...</description>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2007 12:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>USB накопитель DataTraveler для Windows Vista</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/usb_nakopitel_datatraveler_dlya_windows_vista-191115/</link>
        <description>Компания Kingston Technology начала поставки новой модели USB-накопителя DataTraveler ReadyFlash 2.0, предназначенной специально для компьютеров с операционной системой Windows ...</description>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2007 11:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Чипсеты VIA с поддержкой DDR3, PCI-E 2.0 и FSB 1333 МГц</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/chipseti_via_s_podderzhkoi_ddr3_pci_e_2_0_i_fsb_1333_mgts-191132/</link>
        <description>В этом году компания VIA Technology планирует представить новые чипсеты PM960 и PT960, поддерживающие процессоры Intel с шиной FSB 1333 МГц, память типа DDR3 и имеющие новый ...</description>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2007 10:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Рынок DRAM: снижение цен на 30%</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/obval_rinka_dram_snizhenie_tsen_na_30-191114/</link>
        <description>Большинству разработчиков компьютерных комплектующих сегодня приходится осознать, что рынок памяти DRAM переживает серьезный кризис – уровень цен на эту продукцию с начала года ...</description>
		<pubDate>Sun, 11 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Фотографии  разъемов PCI Express External Cabling 1.0</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/foto_dnya_razemi_pci_express_external_cabling_1_0-191125/</link>
        <description>Как известно, недавно официально приняли спецификацию PCI Express External Cabling 1.0, регламентирующую внешнее подключение видеокарт. К сожалению, к документам PCI-SIG доступ ...</description>
		<pubDate>Sat, 10 Feb 2007 16:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Москвичи настраивают игры под чипы NVIDIA</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/moskvichi_nastraivaut_igri_pod_chipi_nvidia-191121/</link>
        <description>На официальном сайте компании NVIDIA начали выкладывать специальные «игровые профили», помогающие настроить возможности имеющегося у пользователя железа для конкретных игр. ...</description>
		<pubDate>Sat, 10 Feb 2007 15:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Power-серверы IBM будут производиться на Тайване?</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/power_serveri_ibm_vozmozhno_budut_proizvoditsya_na_taivane-191108/</link>
        <description>Стало известно, что компания IBM проводит экспертизу тайваньских производителей x86-серверов, а целью этого мероприятия является выбор возможного партнера для размещения заказов на ...</description>
		<pubDate>Sat, 10 Feb 2007 14:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>NVIDIA nForce 680i LT SLI: не для разгона, зато дешевле</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/nvidia_nforce_680i_lt_sli-191118/</link>
        <description>После выпуска компанией Intel процессоров семейства Core 2 Duo многих пользователей, увлекающиеся разгоном, стали привлекать чипсеты этого производителя. Продукты компании NVIDIA ...</description>
		<pubDate>Sat, 10 Feb 2007 12:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Skype по обычному телефону</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/skype_po_obichnomu_telefonu-191116/</link>
        <description>Компания TRENDnet недавно представила довольно необычное коммуникационное решение - телефонный VoIP USB-адаптер TVP-SP5G. Устройство позволяет делать звонки и принимать вызовы по ...</description>
		<pubDate>Sat, 10 Feb 2007 11:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Плеер iRiver U20 скоро в России</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/pleer_iriver_u20_skoro_v_rossii-191117/</link>
        <description>Отечественная компания IRR, отвечающая за продажи продукции iRiver, анонсировала флэш-плеер iRiver U20 специально для российского рынка. Новое устройство, пришедшее на смену модели ...</description>
		<pubDate>Sat, 10 Feb 2007 10:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Microsoft назвала российскую цену Xbox 360</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/microsoft_nazvala_rossiiskuu_tsenu_xbox_360-191120/</link>
        <description>Как вы уже знаете, в феврале в некоторых российских магазинах начнут официально продавать игровую приставку Xbox 360 от компании Microsoft. Сегодня стало известно, сколько именно ...</description>
		<pubDate>Sat, 10 Feb 2007 09:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Рынок КПК 2006: результаты и разочарования</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/rinok_kpk_2006_rezultati_i_razocharovaniya-191106/</link>
        <description>После проведения аналитического исследования рынка карманных ПК, организация Gartner опубликовала отчет о мировых поставках и продажах КПК в 2006 году. Как оказалось, несмотря на ...</description>
		<pubDate>Fri, 09 Feb 2007 18:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Успешные финансовые результаты Cisco: данные и статистика</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/uspeshnie_finansovie_rezultati_cisco_dannie_i_statistika-191105/</link>
        <description>Представители компании Cisco Systems, самого крупного в мире разработчика сетевого оборудования на днях сделали заявление, что доходы последнего отчетного периода компании выросли ...</description>
		<pubDate>Fri, 09 Feb 2007 17:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Внешний корпус для 3,5-дюймовых HDD от SilverStone</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/vneshnii_korpus_dlya_3_5_duimovih_hdd_ot_silverstone-191104/</link>
        <description>Компания SilverStone, более известная своими блоками питания и традиционными корпусами для настольных компьютеров, анонсировала новый внешний корпус для 3,5-дюймовых жестких дисков ...</description>
		<pubDate>Fri, 09 Feb 2007 16:00:00 +0300</pubDate>
   </item>



   <item>
        <title>Windows Mobile 6 уже на следующей неделе</title>
        <link>http://3dnews.ru/news/windows_mobile_6_uzhe_na_sleduushei_nedele-191107/</link>
        <description>Согласно имеющейся информации, компания Microsoft уже в следующий понедельник анонсирует новую версию операционной системы для мобильных Windows Mobile 6 Crossbow  на  Всемирном ...</description>
		<pubDate>Fri, 09 Feb 2007 16:00:00 +0300</pubDate>
   </item>

 </channel>
</rss>
<!-- newzee cache: 1171571614 -->